[擔心] 陳奕迅退休後，有邊個後輩可以接棒？

作為一個歌手
最重要係將歌中既信息感染到聽眾，聽眾會不自覺同步投入去欣賞，產生共鳴
呢一點好難得。
論技巧，李克勤唔差得過Eason
論高音，陳奕迅亦唔算標青
但論感染力，論歌曲種類，表達方式既多變，真係無人能及，前無古人
就好比美斯 C朗，大家仲有機會欣賞，就請好好珍惜。

一諗起根本冇一個後輩接到棒
就開始有d 想喊 .....

陳柏宇

坤哥O唔OK?

坤哥超越左 唔計

坤哥年尾係咪又掃獎

張敬軒

算吧啦 香港邊有樂壇可言 睇返戲啦。個個係度鬥高音 新個派個個唱腔一鳩樣 都係mk仔唱k質素 chok聲唱 一係就e埋把咀chok聲唱（牙Fred 坤狗...）
有幾可好似eason唱到好似同緊你傾計咁 完完全全演譯緊個故事出黎。宜家果啲 唱到個音就當自己識唱係歌手

狗黎講都算ok

Twice